on撚9，依家先知黃之鋒老豆原來係黃偉文(Wyman)。。。

唔怪得Whyman咁撚黃 =.=

黃偉明

樓主語言障礙？

盲就唔好學人出POST 啦

???

樓主文盲？

就算係盲你都唔應該拉

盲點睇報紙呀老友

我話就算 我知你並唔係盲。

樓上唔好再扯貓尾

廢po 拉

大盲雞

你啲讀寫障礙嚴重過之鋒

BTW 佢老豆賣樓代表咩？準備移民？

gphone唔會走到啦除非掉低個仔自己走

扮眼殘先有題材開post

樓主睇錯唔代表佢老豆唔係黃偉文喎。